年尾嘅叱咤樂壇我最喜愛的女歌手大家識投啦？

楊千嬅？容祖兒？何韻詩？謝安琪？

何韻詩

容祖兒算啦 公司PR出post,幾條友連膠樽樣都一撚樣。我就投Hocc。

膠樽樣一樣
年尾推hocc上叱吒台